其實喺大學讀啲神科，係唔係真係好多女投懷送抱？

我有個讀LAW既師兄
佢話有唔少女自願送上門
又話明知佢有女都話唔介意
都唔知信唔信佢好
利申：自己都係讀law（唔係大學），又唔見我有

因為你毒 不可耐

tree u law?

係 一車車咁黎
利申： city gbus

讀神科->等於未來搵到食->搵到食等於有女(好似係)

shitty gbus 神科

Ive

起碼我有女屌

聽講bba啲女會痴埋gbus仔到

明白

讀LAW,勁喎

Ive law

你自己咪講左囉 唔係大學 咁你知點解啦

我住比華利山莊

諗多左

Ive 讀law有咩工做到？

食唔食到女 唔係睇你有冇能力 係睇你識唔識同女人相處 照你咁講 住公屋果啲咪成世唔駛溝女 冇佢地 點襯托你住豪宅

大狀